舉報打手

大吹打 #255926
不斷係唔同嘅POST張貼同一段無意義的偶像影片，
影片的內容甚至與帖子討論本身毫無關聯。

#14
#607
#312
#21
#3